[
    {
        "randomId": 18
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana b'umwami baratanguranywa mu ngoma",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karekare mu ka karema",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "correct_answer": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rupfu irinopfora umushike",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Ifuni",
            "correct_answer": "Ifuni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyuma ya Gacu barahima intebu",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_3": "Intore y'amahingura",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Inzara mu ruheri",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    }
]